sony center speaker唔出聲

[AV狗召喚]索尼罪大滔天！5.1 center speaker performs test tone有聲，但係睇電視嘅時候無聲，求解🙇🏻‍♂️

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳